到底港女有咩問題

喺連登 越黎越多女人既post
當然啦 一啲收兵派帽港女係抵屌既 祝呢類臭雞搵唔到人埋單

但問題係，而家開始有個風氣就係 只要你係個一個群體既人，無論做咩都係錯嘅

例如隔離post有人話港女點點點，就永遠都會有一大堆正皮，同埋一堆人走出黎話港女有幾衰 但其實到底真係有幾多人受過港女氣？ 定係睇人地ig fb就覺得係咁？

女為悅己者容嘛，鐘意化下妝護下膚有咩問題 老老實實，大把係唔化妝唔keep既豬扒啦 但有冇人會走去理佢地先

睇好多評論都覺得鐘意食貴價甜品，打下卡就好大罪咁 如果佢洗你啲錢去食當然唔好啦，但如果佢用自己錢去食，其實關你撚事咩⋯

追韓星又係 追到痴撚咗線就另一回事，但只係普通得睇下concert又有咩問題 我自己都鐘意收下j圖 睇下大波妹 睇下av咁啦，佢地都唔見得好有內涵嘅時候 點解要理人地鐘意乜野

認真，講咁多野，唔係真係淨係想幫港女護航或者點，想講既係，作為一個本土意識比較強嘅討論區，有時真係想呢個forum既形象好少少 起碼大家諗野都唔係一面倒咁抨擊 自問好憎廢老指手畫腳：「 你地鐘意埋啲咁嘅嘢！ 好食似我地年代xxxxx，先xxxxxx」

屌港女冇問題，但有啲講出黎都要諗下到底有冇道理先得架

但我而家睇到既連登仔 有時除左政見唔同，本質同廢老都差唔多 可能講到呢度已經off topic 咗 但真心作為一個user，真係唔想再睇到呢啲仇恨風氣蔓延落去 個個都話上連登，勿認真，但睇到隔離post既絲打自殺既時候，真係會明白有啲人係用緊真心上連登

可能1999 sorry